可唔可以係設定果度比人選一頁睇幾多個留言數.25個 50個咁樣

咁對於頁數個度量衡咪唔一致